有無可能低性能嘅機玩高畫質嘅game

如果我有一部上網好快，但係硬件廢嘅電腦(a)，個畫面連去另一部性能好勁嘅電腦(b)，再用a遙距控制b，咁可唔可以做到唔砌靚機但玩到高畫質嘅game？

有咗一段時間

有好幾個平台可以畀你咁做

例如Geforce Now，你畀月費，就可以用佢嘅硬件串流去你部電腦到玩，雖然唔知而家正式推出未，但早幾年已經公開測試

會唔會double咗個ping

嚟緊仲有Google stadia